15:57:35	 De  franco sena : Sena franco
15:57:36	 De  Juan Ignacio Quiñones : Quiñones Juan
15:57:36	 De  Nicolas Diaz : Nicolas Diaz
15:57:36	 De  Tomás Virbales : Virbales Tomás
15:57:37	 De  franco sena : Rodriguez emanuel
15:57:37	 De  facundo paz curtet : Paz Curtet Facundo
15:57:37	 De  Rocio Rudak : Rocio Rudak
15:57:38	 De  Tiago Gabriel Romanelli : Romanelli Tiago
15:57:39	 De  Lara Cornaglia : Cornaglia Lara
15:57:39	 De  Javier Mansilla : Mansilla Javier
15:57:39	 De  Baliner Sosa Ivan Alexis : Baliner Sosa Ivan Alexis
15:57:39	 De  Tomás Virbales : positivo Virbales
15:57:40	 De  Homero Orlando : Orlando Homero
15:57:40	 De  Franco Manente : Manente Franco
15:57:40	 De  franco sena : Mayer nahuel
15:57:40	 De  German Reimers : Reimers German
15:57:40	 De  Juan Ignacio Quiñones : positivo
15:57:40	 De  Celso Nicolas : Celso, Nicolas
15:57:41	 De  Franco Cardozo : Cardozo Franco
15:57:43	 De  Homero Orlando : De Carlo Federica
15:57:53	 De  Juan Ignacio Quiñones : negativo rodriguez
15:57:57	 De  Pablo Imig : Imig Pablo Tomás
15:58:00	 De  Celso Nicolas : positivo todo el curso
15:58:05	 De  Gabriel Barros : Barros Gabriel
15:59:15	 De  Nicolas Diaz : Profe hay compañeros en sala de espera
16:00:40	 De  jonathan corrosa : Corrosa Jonathan
16:08:04	 De  Joaquín Giamello : Giamello Joaquin
16:08:12	 De  Maximo Camacho : Maximo Camacho
16:13:32	 De  Javier Mansilla : Positivo Romanelli
16:13:45	 De  Javier Mansilla : Positivo Mansilla
16:21:38	 De  Nicolas Diaz : nv porfe
